余文樂ig粉絲 暴跌 429萬

上一個鐘頭仲係430 萬

抵撚死

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

愚民樂

跌左1/430叫暴跌？

正仆街

你打埋個至宇ok?

死大陸仔 屌佢老母

羅志祥事件重演
不過人地有實力番到身
樂仔就難啲啦垃圾898

一個鐘頭內你話勁唔勁？

咁都暴跌？你係咪對暴跌有誤解

記者都係標題黨 連登都係標題黨勝地

理撚得佢啦 牛屎佬

本身就冇加佢

屌你個閪咁叫跌咗1萬呀

希哥奶共你奶共奶到你咁撚柒

430萬暴跌429萬
得返1萬

岩啦, 齊齊unfollow

通常 D明星 講得出呢D說話, 都預左放棄香港/台灣 既fans, 主力吸引大陸fans

4300000 > 4299999 佢會唔會照show 429萬?

睇完呢個POST,即刻UNFOLLOW

unfollowed

幾好
又一隻港奸自爆

從來唔follow呢啲垃圾

叫齊台灣同香港人一齊unlike 佢

低學歷又冇腦嘅廢物

ok 抵制 完

冇Follow過

唔係話撐佢咁講， 4百幾萬人唔係我唔係你會係咩人like

台灣女婿係奶共狗

推

呢個人好撚核突

標題黨

睇吓你隊友周柏豪

湖人名宿

肥仔車神識多過佢好多

同比比鳥相比，高下立見

叫台灣朋友咪撚幫襯呀！

佢都唔care 香港個market

仆街

含柒啦
元朗牛屎仔搞奶先上位

我unfollow 咗喇 你呢

好彩無中意過佢

冇follow過佢 垃圾

即刻Unfollow 左

unfollow之餘記住report佢account

月經妹

fol已un

無人關心

標題黨blocked

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

原本4.3M

428 now

佢地兩公婆好中意行太古廣場 祝佢全家幸福
個仔一定有”屎忽”

實乜鬼力
只係放棄台灣市場跳入相對大嘅大陸市場

岩啦 反正佢玩微博 大陸人又上唔到ig
推到佢del埋ig 專心玩微博

428

繼續唔好停

醒未啊人地fishlok都唔志在你香港

唔撚識佢啊屌你老母大陸喱

人地番支那搵真銀，香港？WFC，佢打得段野就預左啦

好耐之前已經頂唔順unfollow佢
成日覺得自己好有型咁好撚嘔心

垃圾

一開ig時鳩follow左佢 都唔知follow黎做乜
係時候unfollow

可能支那d銀都搵唔到
見下面有堆支那人comment問佢點解唔係ig放埋個聲明
問佢係咪其實港獨

Eat shit piece of shit

再暴跌9萬人

本身都冇follow佢
呢條友 不了

428了

邊撚個？我只識競徽真。男神。

快撚d死啦仆街冚家剷余文樂

係香港最紅今日啦

Unfollowed

妖 以為跌咗429萬

unfollow

以為係少左429萬

發夢見到fisherman lok 企到最前 唔好爆佢出黎

以為跌左429萬咁多

發夢見到佢架G 長泊左係觀塘中海日升

蠢 嘅人 永遠都咁快樂
余 民 樂

微博買返幾千萬都得

微博有冇多左十幾萬

真心求問，佢太太係台灣人定中國人？

余文狗推到死全家

你應該打 「暴跌至428萬」

羅志祥冇實力？

抵撚死 奶共啦 等人地翻牆follow你啦

已unfollow

正垃圾！

圍村佬一名，可想而知

冇
的士陳都冇㗎
一樣支那爆紅

較左private

其實唔洗遮車牌 佢車牌好易認 google都搵到

private咗睇唔到？

佢ig啱啱轉咗private

已unfollow dllm

已檢舉

Private左

驚撚左啊

冇follow開,不過你un佢都冇用,佢都唔care香港人,轉頭五毛又follow,隨時多過之前

最撚衰就係佢，搞到咩都炒
New balance ，舊裝勞力士。

你話你自己係中國人就咪撚學人揸GTR啦，GTR係日本車黎架喎，去揸番d國產解放牌車啦，咁先叫愛國呀

元朗牛屎飛，同圍村垃圾一樣，港奸走狗屎忽鬼

跌咁少

喂，唔好講個事寶出黎啦

佢本身都係做大陸人生意架啦

死on9 Private咗

終於睇到佢仆街

.

這個人，有錢，任何、任何人也可以賣。

我以爲暴跌429萬

一個放棄良心的人是很可憐。

好垃圾

Unfollow 左

無follow過佢,但一碌IG,全部都係unfollow佢嘅story

十分認同

佢仲依家唔畀人留言
即係證明佢 睇到啲comment點樣屌佢
小氣到

Private 左

Edc車尾燈都望唔到

428
抵撚你死 無良心

連累埋個妹set private同熄comment

人地有14億人呀嘛，一人施捨一蚊俾佢，都有14億啦

怕咩 之後有13億follower

一早當佢係大陸仔 五毛🤮🤮🤮

俾人狂屌

奶完共大把著數
為左錢奶一個極權國家袋底，真係好嘔心

冇follow過，佢邊位啊

大陸仔牛屎佬
相反周柏豪發完聲搞到比tvb雪埋

出道都依家都唔撚鐘意佢

佢個妹夫係警犬，好似係水警

唔好再推垃圾post上熱門啦

真係唔係陳冠希個皮太low了

暴跌至429都算，唔同佢拗暴唔暴
而家佢擺明fake news,等人以為跌左429

佢妹夫叫陳守健啊嘛，早幾個月已經del左ig，醒目得多！

Push 快d unfollow

成個鐘仲係4.2M

Unfollow

428萬

428了
10k confirmed

有無得check有幾多假ac

Unfollow左條仆街

dklm

好想frd仲follow緊條垃圾

收皮啦佢細妹

你睇下佢上街舞節目 演唱會 先出嚟鳩噏好冇

咪撚推啦呢啲post
wfc佢有幾多follower
連佢自己都唔著緊

一係整佢架車仲好

食屎啦 返大陸啦 你老母

unfollow gogogo

先唔講佢係咪中國人

羅志祥d綜藝感好好wo

垃圾標題黨，搏關注

push

佢係台灣既電競隊，話比台灣人知佢出賣香港人

啲人盲反到仆街

留定底遲啲反

係微博都俾人屌

傳說中既祥指 當年真係 mon 住

有空幹實力

啱啊 特別呢條擦鞋仔精甩尾

叫多啲人unfol

叫佢返大陸做大灣區人以後唔好落嚟香港啊。

427

冇follow過冇得unfo

共狗

是但啦都冇follow過

番大陸啦

unfollow thanks

與其屌佢 何不令佢成為第二個唯萎？

我反而想問
點解呢舊垃圾都成四百幾萬follow?
無樣野掂

垃圾共狗 你返大陸奶屎食啦仆街

Private 左 ig
公眾人物做到咁柒

佢兩架車比人起左擺邊
今次仆街啦

佢支那都開始多人唔妥佢啦

Set埋做private

427喇

係香港人就unfollow

已unfollow

唔好俾佢停

你提一提先記得我有follow

咁都叫暴跌

垃撚圾，上去做支那人啦，香港唔啱你

返大灣區搞潮牌啦

Who?

幾個鐘頭跌30,000喎咁都唔叫暴跌？
我比成個月你都冇三萬人加啦

BOSE耳機用緊佢做代言人

Private

4.2M咋而家

早一排仲諗緊買唔買，好彩無入手

set左private

無follow 開幫推

從來都唔鐘意呢條友

唔怪得班人路過都叫暴動

周柏豪係IG係咁俾人鬧都冇封留言
佢比人屌幾屌就鎖 真係唔係男人呀

仲話自己元朗大

唔重要 咪撚再推

佢廢撚到連fb都刪埋

Ig都關埋

元朗牛屎係咁上下

你有睇佢ig就知佢只係一條冇咩文化嘅老mk

每個post講嘅野除左刻意就係造作

話唔想人炒鞋 但見對鞋有人炒好開心

余文樂日前在網上自貼剛推出的波鞋炒價，更在截圖中加上四個合十Emoji，令網友感到不滿。（Instagram）

其實佢真係好撚蠢

係

可以上bose facebook page屌

係呀
跌廿零日就一個fans 都冇

強國人會用acct 幫佢boost番

本身諗住即刻unfollow
點知入到去先發現無follow巨

un完 而家427喇

玩狼人殺都要出貓 收皮啦

好嘔心

427 了

用藍絲邏輯講
根據wiki
世界人口已在2019年5月達到77億人
全球有76億有多既人唔like佢
429萬人鍾意你咋on9

利申：呢啲垃圾本身就無follow佢

老婆都用國貨就知個人咩質素咩思想
岩架喇 香港好危險 以後唔好番
你一世留係中國大陸慢慢奶共

又係殘體

各位 推到佢做第二個唯唯

427萬了

一樣

推撚爆佢

21號個日好似係元朗見到佢著白衫。。
而家諗返起佢都係鄉村佬。。好不安啊媽

unfollow左好耐
對示威行動咩都唔說
其實都無要求他表明立場 明白點講都會得罪人
但係有日佢個仔他病L左定整親左
如果無記錯好似係同梁義士墮樓差唔多時間
（我check唔到 佢個ig已private）
就話好痛心兒子⋯ 我dllm fisherman lok
唔出聲無人當你啞 人家無左個仔啊
dllm你只識得心痛自己個仔
宜家仲要話自己係個土生土長的香港人
其實香港這麼小的地方 我們真的容不下你啊
我dllm fisherman lok
你不配當志明
你不配當香港人
垃圾

佢unfollow咗何韻詩
當年fd過打band，15年hocc開show條牛屎樂都有送果籃，宜家又係割席
咁撚鐘意大陸死返去住啦，個發瘟仔讀支那學校呀

呢個仆街係睇錢既姐
上次賣鞋都知佢有幾賤啦

條仆街喺台灣投資好撚多野囉

樂乜撚野仔丫
人地喺台灣比人樂哥樂哥咁叫架

其實條友經過上次炒鞋係大陸都唔係好多人like 佢
今次仲要得失埋港台既fans
究竟條友有冇腦
有冇人放上台灣論壇

圍頭仔

食屎啦奶共樂

佢同賣鞋個ben siu好熟

pusj

你唔撚配叫自己做香港人
躝返大媽區賣你嘅sadness 屌你嘅n手大陸閪

狗改不了吃屎！

一定要清算！

on9仔較左private

跌左3萬followers

而家4.27m

unfollowed, 食屎啦牛屎仔

關你撚事咩，你好傷心呀？

如果大家可以將玩tvb既手段 玩落牛屎仔度 佢都仆硬街

咩event都出去響傳媒面前屌9佢

牛屎仔private左acc

牛屎樂

who?

On9

屌你老母，跌得果一萬

垃圾真係垃圾，呢條友一世好運，唔係希哥被退出娛圈佢邊有咁紅，屌那星

台灣人黎

跌得個三萬咪算少囉屌佢老母 大家快d幫手unfollow佢

本來都唔鍾意佢
垃圾 乃共
要鍾意都鍾意 d 義士啦

Fc?

有啲想知本身follow佢嘅人咩心態

趕得切係佢熄留言之前屌佢老母再unfollow
今朝睇都有427萬followers 跌得兩萬咁少

條牛屎仔係香港仲有event咩

有既，但唔多囉

咁等錢洗？

連登係咁上下啦
期望有幾多跌
利申un左

un佐

件垃圾private acc

標題撚
重以為咁開心跌咁多
不過佢驚到鎖ac都好笑

大陸潮牌抄EDISON
如果著親都俾人笑 就無人會著
唔通大陸潮童會著李寧波鞋扮潮鞋咩

上次自己貼炒鞋網已經俾大陸仔屌到仆街啦

不如重溫"車手"有好多愚民樂著警犬衫嘅片

點解依d傻閪垃圾都會有幾百萬followers

利申: 冇ig

係香港煲大佢，等他靠大陸啦。大陸好多小鮮肉，who is 余文樂？

這招好，我地都應該問佢，等佢兩面唔係人

羅志祥有閪實力咩
自己話自己亞洲舞王
真係笑撚死

推推推

佢出依個post都知後果嘞

以為自己打過NBA 串柒柒

土生土長，寫殘体字，露底啦。

人地 樂哥 好愛國嫁
更愛 人民幣

問下佢 幾時 送個仔返去 大陸讀書
咁撚 愛國

佢不care 大陸明星

可能因為follow佢嗰啲 大多都唔係香港人

大家快d unfollow呢d垃圾

佢應該學king fai咁 delete埋IG

抵佢比杜汶澤搶單車

歌影視根本唔掂
純靠「潮」呢條路線乾炒咁多年
骨子裡牛屎飛一條

香港市場禁細
Etc

佢妹夫都係警犬 一齊打橫洲工業 22號

台灣

Who fucking care

跌到426萬
仲要private

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

幾時自己話自己？

呢條垃圾唱K又唔好聽 做戲又戲屎 學人搞潮牌design又無sense 最叻就係搞大人個肚要結婚 娛樂圈真係專出垃圾

大陸畜生返大陸啦

426萬了

師兄咩年紀

佢成日去呢間嘢,又係IG幫人賣哂廣告咁
之後呢間嘢係台灣開分店又成日出POST, 其實間嘢係咪佢有份?

d大陸人仲要唔受 話佢只係想搵錢/點解唔係ig post
兩邊不是人

source呢屌
係自己話自己 唔係人地話佢喎

繼續直插

漁民樂個樣愈嚟愈似濕9叔父鄒凱光

ByeBye余文樂

你係奶共狗，呢一點無需多言

跌至429萬呀屌

呢個廢佬

上TB買返200萬啦

真心唔明點解會follow佢

跌一萬有咩好嘈？

同問

85金融海嘯

報告
12:37 已跌9萬

呢條垃圾等收皮

對腳真係好柒知撚到

土生土長又點
黑特首就是賣港大賊

跌得好少

4.2M 小左個位呀，依家仲係426

diu la ma 香港人market幫距紅
宜家調轉槍頭打翻自己友
可收皮

維維香港之子
btw個日 無記錯噶話 樂仔係咪有份同維維一起行啊？

taobo買番啦樂囝

的士陳受d lau妹仔歡迎啊
余文樂呢塊老餅仲有market？

人地根本唔care我地
只focus大陸市場都夠佢賺到退休

大家淨係unfollow係冇用架！
記住佢仲係華嫂冰室嘅大股東嚟架，唔想畀佢賺咁多港人錢去賣港嘅同時，大家記得罷食哩間垃圾呀！
下面係間垃圾嘅OpenRice，識做啦各位

元朗：
觀塘：
灣仔：
尖沙咀：

華嫂冰室ig：

華嫂冰室（台北）：

開post la

醒目

你又真係吹佢唔脹全港咁多人聲討佢，ig都只係4.3m變4.2m followers我地影響力真係好細

香港之子樂仔
琴日見到距係前線幾博下 仲遞左支水比我
樂仔支持你啊 香港之子！

失望

米體低自己 全世界支持香港人自由民主反送中geh都會屌9距
我就唔係香港人 我dklm

不嬲都冇follow 想unfollow都唔得

Pish

啲人開始去華嫂ig屌

咁樣都叫暴跌
你想笑死人咩，我諗余文樂睇到都會笑咗

搵唔到我都想睇

Unfollow完條撚屌就算啦唔駛傾太多
天水圍70幾個人比人拉呀屌

426萬 跌得個4萬咋

暴跌429萬
暴跌至429萬

最新果幅相

應該係本身冇乜香港人follow佢

咁多人翻牆follow

推！

都正常 琴晚unfollow前睇一睇cm 好多大陸狗都屌佢做咩唔係ig post

繼續跌跌跌！

比line啦

個ig咩名

發夢夢到

wasocafe

唔該

第一步由推冧TVB做起

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):

文樂灰

相比之下 柏豪簡直一嘢收佢皮

14億裡面嘅4百幾萬算d乜

垃圾標題黨

400幾萬粉絲其實唔算多

余文樂早前與王棠雲大婚，雖然低調，卻也成為城中熱話。但大婚熱度過後卻遇是非，被媒體報導大婚中只得彭于晏這位好兄弟出席婚禮，更指余文樂與昔日好兄弟、邱淑貞老公、I.T老闆沈嘉偉反目。媒體更追溯到，原來兩年前似乎六叔就已被踢出局——以前二人經常被拍到在一起，但最近一次同框已經是兩年前郭富城的生日派對上。當初郭富城、張智霖、沈嘉偉的車友圈，是一個頂級小圈子，比幾名核心成員都要小十幾歲的余文樂，無疑是一個小弟角色，想要獲得認可，只能勒緊褲帶貸款買車、分期按揭還錢，趁張智霖忙於掙奶粉錢期間取代張智霖的“鐵腳”位置，成功與沈嘉偉和郭富城拉近距離，更與沈嘉偉關係密切；而郭富城一直對余文樂態度淡淡的，更評價余文樂為「世界仔」。如今余文樂跟沈嘉偉兩人反目的因由，據傳指余文樂創立個人潮流品牌時曾請教沈嘉偉，沈嘉偉也不吝提攜，現在品牌紅了，沈嘉偉想與對方合作卻被拒，兩兄弟因生意反目。被問及的張智霖及郭富城亦未正面回應，但話語卻耐人尋味。

跌429即係得返1

咁4304999都係4300000嘅

已經係香港最多

奶共樂

佢本來都以老黑自居
即係有錢乜都得

幫佢遊行再貼微博啦

低處未算低
預計跌穿425萬

而家4.25M，同志仍須努力：

8月8 行完商場去禮賓府，特首辦

垃撚圾

咁鐘意奶共唔好返香港
得返425萬

愚民樂淆底 唔俾人留言！奶共狗

Btw
以後唔食華嫂
以後唔食華嫂
以後唔食華嫂

冚家產啦余文樂 自稱土生士長 但自我歸邊
屌你老母 祝你永不翻身

你老婆我全身都睇過

我都睇過

推撚爆呢條撚樣

兩面不是人 抵死 得罪哂中港台嘅人
有冇人有微博acc 撥行啲火

收返佢張香港身份證

Madness

Copyness

仲諗住unfollow 佢先再屌佢
點知private 咗

大陸狗認乜撚野香港人

而家4,254,852 followers，大家加油。
利申：從來冇follow過。

比你提一提，我又去unfollow

仲係425萬

從來無follow過

返大灣區住啦

是撚但啦 佢依d牛屎仔 又無實力成個品牌抄返黎 WFC
放返d心機係其他地方啦

到而家仲有425萬 香港人爭氣d好無
利申：已unfollow

從來冇follow

過氣廢中收皮啦

屌

禍必及家人：佢個妺ig 網店叫 out_of_nth 好多妺豬買㗎，大家記得提人唔好買

P.S.佢妹夫係警犬

垃圾人

先得一萬

Set 左做private

得番425萬

叫啲支那豬翻牆follow佢啦

想問點解要private個ac既然咁威做咩戴頭盔

425

冇follow過何來unfollow

屌你班友係咪太撚毒睇得動漫多以為自己The Chosen One？

而家4,253,751 followers

推單嘢去台灣
等呢件台灣女婿變第二件黃安老鼠

大家比d 骨氣呀
呢班70/80 既偽人其實食得屎架
大陸人唔覺得佢地係一線，唔係填海華果d,
係覺得佢地好似香港人buy 覺得好似追潮流先buy 佢地
輪後生輪樣佢地都輸哂比人地大陸既本土派偽人
所以我地只要題都唔題佢地，令佢地向香港無哂曝光，佢地就會食草架啦
記得千祈唔好批評佢地政治取向，改爲帶風向唱佢地演技屎，唱歌走音，著衫垃圾，吹到風向話佢地過哂氣邊仲有人聽有人識咁班大陸人就會跟風割佢地架啦

所以話
你永遠都冇得同我鬥
永遠都冇得同我鬥
都冇得同我鬥
冇得同我鬥
得同我鬥
同我鬥
我鬥
鬥

咁撚愛國但indonesia

家下set埋private
谷人加佢甘喎